到底邊到先買到真yeezy boost

上親連登見到啲討論yeezy boost嘅post,
啲人一係就話人地對鞋假
跟住就話識買就唔會係旺角買
因為間間都溝貨賣
上鞋group買又驚佢假+加印假單扮真貨
真心一問其實邊到先有得賣真嘅yezzy boost

adidas

你識唔識分真假先? if 淘寶貨 你又分唔到 咁仲叫唔叫假先?

btw yeezy 好難分 好多高仿 上淘寶望過 真到pk 冇對真既拍埋對 對唔到

上啲 end clothing 呀 外國出名鞋網好啲

淘寶（寫住係假既話）

Adidas 門口
見人拎住一對走出黎咪問下咩size放唔放

自己抽中

stockx / goat

唔識分唔好買

k11果間今晚見到有 不過成萬蚊